頭先去了睇動漫學會既facebook page

理想與現實

啲所謂動物學會點會真係有毒撚入架，成班MK圍威喂，又要玩cosplay又要搞活動，正常真毒追番、肝手機驚都唔夠時間啦。

乜u

唔刷箱

刷你媽，今日收工啦！

牛b死

廢u

係
駁唔到

你是3大嗎

無咪自己整一個

發黃皺皮古書館

有BL即係有女啦，入去食女仲好過啦

識咁多毒撚托咩！

藍絲

邊有料入3大呀ching

起難民學會？

鍾意Bl=腐女=樣衰

？

我屋企張床好大好舒服，有無興趣？

中學已經明白依個真相

人地係動漫學會,唔係毒撚學會

你幾時畢業

豬扒都係肉

不了吧

左手都係肉